聽得多張敬軒既歌，人都負d

比d負能量我！

心底那一個女人

想要你回到我的世界

要做好男人 成全我 你別吻

得不到相戀別說失戀

好中意佢D歌

唔好咁啦 軒叔都有好多好正面嘅歌㗎
例如...

對唔住 真係冇

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息

正面：負面個比例係1比99

相對論

放榜

是對的終於會碰到

對的已經有對象

是錯的不管再美好

見慣 不會 怪

岩岩聽完 喊左

方知海闊天高

時光機 留給你 回憶裡 誰帶路

現場聽仲震撼

好多聽軒仔既同道中人

跟風這是歪理

世界是大人遊戲 那幼稚預言誰謹記？

啊啊啊啊啊啊

現實前被逼安份才戒掉了閃縮掛念

有冇聽埋依首

今天慘被隱形好應該走
我大概不宜苛求 默默的接受

命運已亂了 如何笑 怕驚動面上
餘震

良心可一敲即碎 女人開始使我恐懼

失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

心 縱使不跳了

越來越愛 越來越緊 越來越瘋
這段劇情彌留在腦內 播著也高興

TL都有聽軒仔

我沒有被你改寫一生怎配有心事😭😭😭😭😭😭

故事注定已經沒然後

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

朋友再與你說說笑笑已經不可以

能當蝙蝠俠好友

ys

捕獲野生塵b

句句都有聲

遇見神

春秋 真係好好聽😢
每一句都好虐心
個種「愛又得不到」
就算相處個陣幾深情萬千，歸根到底都是爛在肚子裏的空話
就算表白了，兩個人之間也不會因此有半點交集，半絲起伏的變化

我連被記載、成為廢紙的資格都沒有

未試過點知？

仿彿再渴望跟你繾綣已是極傻

我沒權終止見面 只因你友善依然
好攰

麥浚龍果啲會聽到抑鬱

我都已經 破相
但你仲對我咁友善
好似當乜事都無發生咁

諗住死心，但你既友善
令我心軟，永遠放唔低

求下你，唔中意我
唔好同我拖手

壯舉呢

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事！

著涼亦錯在我幼稚

無愛可失 得不到相戀別說失

戀

我既情史如《春秋》，是現實的，也是殘酷的

情史變廢紙

如果有限期 可否拖得到我會飛

一黎就襯打大佬

是對的

一到夜晚就聽佢啲歌係到sad

為何戀愛可以當做吸過半支煙

雪國那裡 有花開過嗎

我緊閉雙眼摒住呼呼 根本就不敢在夜裡想你

吸

聽TL啲歌中和返啦

凡是歌裡有悲哀這個字 你才願唱

只知道比你更愛你這種愛沒分寸
仲有 下次愛你 雖然唔係佢既
但唱得好過皇后

倚窗伴一個發呆傻笑看落霞

哇屌

還是世界太冷了 開不了吧

我會一生也學習
忘記你

一個比細路玩既game,竟然出首咁既歌
仲要match哂個故事,loop到痴線

最好聽既一場

未哼好情歌 你都已經情傾下個

重複的眼淚 就是你自欺的安慰獎

林夕啲詞真係好正 不吐不快都好正

唉～為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉怎跟你吹水

覺得缺算係勵志

飛彈擦身過總有些可怕

就算人來人往 不忘記曾陪你寒冬秋分好幾個仲夏

放灰😢😢😢😢

愛愛愛愛愛

開心啲

立什麼心腸 我對你極善良

春夏秋冬 有多少人會留

明知天空有很多班客機 令我不得不放棄

春秋只轉載要事
如果愛你欠意義 這眼淚無從安置

終於。唔係講「愛情」

無愛可失